FAQ: General Information

Q: What is this chatbot for?
A: This chatbot is designed to answer common questions about our services, pricing, and support.

Q: Who can use this chatbot?
A: Anyone interested in learning more about our offerings or getting help with their account.

Q: Is the chatbot available 24/7?
A: Yes, the chatbot is available at all times to assist you.

---

FAQ: Services

Q: What services do you offer?
A: We offer web development, graphic design, and AI automation solutions.

Q: Can I request a custom project?
A: Yes, we specialize in custom solutions tailored to your needs. Just reach out through the contact form.

Q: Do you offer free consultations?
A: Yes, we provide a free 30-minute consultation for new clients.

---

FAQ: Pricing

Q: How much do your services cost?
A: Pricing varies by project scope. Basic packages start at $500.

Q: Do you offer discounts?
A: Yes, we offer seasonal discounts and bundle deals.

Q: Is there a refund policy?
A: Yes, we offer partial refunds within 14 days of project delivery if you're not satisfied.

---

FAQ: Support

Q: How can I contact support?
A: You can email us at support@example.com or use the live chat on our website.

Q: What is the response time?
A: We typically respond within 24 hours on business days.

Q: Can I speak to a human agent?
A: Yes, if your issue is complex, the chatbot will escalate it to a human agent.

---

FAQ: Technical Help

Q: I forgot my password. What should I do?
A: Click “Forgot Password” on the login page and follow the instructions.

Q: The website is not loading. What can I do?
A: Try clearing your browser cache or using a different browser. If the issue persists, contact support.

Q: Can I update my account details?
A: Yes, log in and go to the “Account Settings” section to update your information.
